成日咒前度快啲死，如果佢真係死左咁我點算

我會好開心

好掛住你

你個名係我呢幾日打比佢聽到既野

成日聽

好sad

陪埋佢一齊落去

唔會做傻事

全部都要死

你個名

矛盾只因深愛著 你知嗎